香港人 你地有一日時間去實現你個夢想

好多人為咗12號 不計成本罷工 就算嗰日請SL定AL 都好 大家都知個日係去邊為咩 每遲一日 負擔就幾何級數咁上升 意志都會幾何級數咁下跌

12號係香港人最後嘅機會 未來幾年都唔會再有咁嘅人數咁嘅動員 過多兩年個堆蝗蟲仔做大學生就會屌返你轉頭 以後學界同廢老就會上下夾擊你

HongKongese! Are you ready to fight for future?